刚花了300塊买了个连登帐号(你问我答)

欢迎问😁

什么也能答

幾時死？

还沒这么快

Show Blocked User - 角球汪🐶
點解要300蚊玩單機？

在那里可以买？亲

要好好學習內地人語法 ，有些文字內地不用的

找我买
我朋友有500个帐号
大量批发

我就是大陆人
傻逼

傻逼

10蚊已經有一個

肏你妈

毛主席萬碎

大陸人叫自己內地人架

自己彈出嚟畀人block

咁快露餡

是國人嗎

操你妈个逼

300塊這麼平？
看來帳號已被封鎖

你媽逼 用人民的人民幣買帳號，這是在給資本主義的走狗輸血知道嗎

請停止回覆

一蚊有個用三百蚊買
天滅中共